謝振中=吳三桂，準備放清兵入關。

不過條撚樣兩岸都唔係人
就算佢爆曬黑警大鑊我都唔撚會原諒佢
因為條撚樣都係為咗自己利益先會咁做，佢只係想離開大灣區，離開祖國。
清醒啲啦佢唔係為咗香港人啊

等佢爆左大獲先

理得佢係咪為咗香港人
佢對我地有利咪得囉

等佢爆大獲先

咁又點
侵 可能係蒙古想蒙聯宋滅金添啦

日日推成個警隊去火堆，然後一刀收割哂
不枉美國安插你係警隊咁耐

大罪人搖身一變大功臣

好似交左料俾CIA

就算條撚樣爆左大鑊都要留返係大灣區陪葬